81台起格

81台起格

幫老母問，感激

之前佢用舊式模擬電視，最近壞了
買左部高清電視比佢

係得81台起格，間歇性，有時清有時窒
睇電視係我老母唯一樂趣
有無巴打知點做？

google左一晚
聽日打去管理處問問...但我覺得人地會hea鳩我

利申，我無電視機，無得自己試

點解可以連電視都冇😂😂

劏房

輕輕一推

淨係一個台就應該唔關電視事
你最多問下隔離係咪都係咁
唔係就重新reset過d台試下
係就等多d人嘈管理處佢就會搞嫁啦

天線訊號弱

原因多數屋內d線有問題，分線分得太多或者d線老化或者其他原因